[新聞拍案驚奇直播 大宇]中共密令強壓內蒙命案頻傳，蒙族公安抗命/武漢鬼節透露不願說的秘密

中共密令強壓內蒙抗議，定性境外煽動，命案頻傳，美媒記者遭掐脖驅逐，蒙族公安抗命；共軍艦艇今年曾突破第一和第二島鏈，接近夏威夷；武漢鬼節透露不願說的秘密 |新聞拍案驚奇直播 大宇

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全